舊年做港豬 補選無去投票

舊年既我 無投
對唔住各位手足
今年已經悔改
今年一定去投票

Go!

票投民賤聯，香港玩撚完

大家諗下
飯民為周同學默哀
班權貴就離開